澳門人口密度高過香港，但樓價只係香港一半已經證明依家嘅樓價係泡沫嚟

樓市已經爆煲，仲堅持樓市只升不跌嘅人祝你好運

搵個垃圾地方同香港比

香港人雖然住狗屋食垃圾食品 但都有尊嚴個澳門人

樓價係香港一半？

其實香港人口密度有冇包括埋郊區嘅面積，硬係覺得香港人口密度無咁低

樓市嚟講澳門同香港應該係最似，搵其他國家嚟比你哋咪話人哋國家有民主所以樓價平係正常？！

之前條女係澳門人 聽佢講岩岩同佢未婚夫買左個三房千幾呎 先七百幾萬
仲要有首置計劃 兩成首期上到車

澳門人好多都有車有樓

希望在明天呀嘛

澳門冇類似香港既公屋制度

呎價計

有

証明澳門樓價起碼升多一倍

住狗屋都叫有尊嚴

澳門狗唔撚識經濟
我地香港咁樣先係發展

駁唔到

計
人口香港在2017年約有739萬人口
人口密度（每平方公里）：6 830人 (2017年)
總面積：1 106.34平方公里

739萬人口 /6 830人每平方公里 = ～1100平方公里

FYR:
已發展土地：少於25%

source:

澳門人日日賭錢邊洗返屋企

不過有樣野真係輸俾澳狗，點解佢地面積細但d樓可以大過香港

人地GDP仲高過香港㖭

石排灣(唔好同我講香港仔上面嗰個)嗰堆樓咩嚟

個種社屋並唔似香港既公屋
正常人打份工冇可能住到
係澳門生活過就會明兩者分別